[毒撚]去過日本女僕cafe既巴打入來,有咩野要注意??

來梗2月尾去東京幾日,行程都plan得7788
之前睇viutv花姐error遊,有集去女僕cafe,有個女僕好正
搞到我心思思想係去東京個陣幫襯下佢
雖然都係毒撚一名,但對女僕cafe完全唔熟
想問下個D去過日本女僕cafe既巴打,去個D地方有咩規矩?
我睇個女僕既blog佢幾乎日日有講返工時間同係幾樓返工,係唔係跟返個時間就可以撞到佢??

如果比女僕知道你唔扯旗即係無禮貌

所以一定要撐到條褲漲卜卜

walkin體驗過一次，啲女柒到仆街

唔識日文入去係咪冇野玩？
利申：暑假諗住去大阪試下 預左d 野好難食

除褲整pat cream 上去，唔係D 女唔含...

唔識日文你預左坐係到變石像

咁唔撚去了 比錢都仲要比人無視

去過花姐/張敬軒去嗰間，啲女好𨶙厚粉&象腿

10個都有5個靚嘅

現場睇住佢地同個fd一齊唸咒語係好𨶙好笑嘅

注意，影相唔好影到啲女僕

影相只要唔過份 佢地都唔會理你
不過呢間已經算比較接受外國人
其他好多間都好介意
靚就睇運啦 每層都會有兩至三個靚既
不過多數會有d日本宅宅會不停比錢要佢地陪玩小遊戲
多數得返唔靚個d理你
不過你講d半淡既英文佢地都會識聽
所以玩小遊戲就最好一開始同你落單個位玩
多數佢地一睇你唔係日本人 佢會搵新人/識英文既人幫你落單

總結 如果你唔主動搵佢傾計/溝通唔到
你只不過係一開始幫你落單 一齊落魔法 影相/小遊戲 之後就完 其他時間你都係會望住佢地周圍走 同埋睇佢地唱歌

大阪聽講好多黑店 小心

最好識日文啦，唔識會好無癮

your face

Error 4子都係講中文

係，去過

去啲多人流嘅店
因為通常靚囡都會係多人嘅店駐守
少人個啲啲囡通常都奀啲

拋開羞恥心
撚有人識你咩
你啲fd咪當佢傻仔
囡囡叫你施法一定要跟住做
如果唔係你唔好話嚟過女仆cafe
話唔定可以有一夜良緣

沒啦，玩得開心啲

日文識有識玩
唔識就。。。。On99

一個人去過
唔識日文落完單ON99咁飲完野就走

去下香港個啲攞經驗先 跟住就有比較
其實唔識日文真係幾無聊

試過去日本Maid Cafe，屌佢老母去到落單嗰個竟然係支那留學生嚟
佢重用支那話問我係咪支那嚟嘅
我用返日文答佢「唔係，我係香港嚟嘅」
佢即刻想發我老脾，但又礙於返緊工唔可以發老脾，谷到紅都面晒
然後就走咗

跟住就再冇人理過我

東京有很多治癒店，女僕CAFE為最初級。

有本番?

咩來？雞竇？